.TH "noeud" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
noeud \- une structure de notre quadtree  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <quadTree\&.h>\fP
.SS "Champs de données"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBrgba\fP \fBcolor\fP"
.br
.ti -1c
.RI "MLV_Color \fBmColor\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBfreeKey\fP"
.br
.ti -1c
.RI "double \fBerreur\fP"
.br
.ti -1c
.RI "struct \fBnoeud\fP * \fBNO\fP"
.br
.ti -1c
.RI "struct \fBnoeud\fP * \fBNE\fP"
.br
.ti -1c
.RI "struct \fBnoeud\fP * \fBSO\fP"
.br
.ti -1c
.RI "struct \fBnoeud\fP * \fBSE\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBlenght\fP"
.br
.in -1c
.SH "Description détaillée"
.PP 
une structure de notre quadtree 
.SH "Documentation des champs"
.PP 
.SS "\fBrgba\fP color"
la couleur 
.SS "double erreur"
taux erreur 
.SS "int freeKey"
si on libere ou pas 
.SS "int lenght"
connaitre sur quel noeud on est , 1 NO 2 NE 3 SO 4 SE 
.SS "MLV_Color mColor"
la couleur mlv 
.SS "struct \fBnoeud\fP* NE"
noeud ne 
.SS "struct \fBnoeud\fP* NO"
noeud no 
.SS "struct \fBnoeud\fP* SE"
noeud se 
.SS "struct \fBnoeud\fP* SO"
noeud so 

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
